有冇人發覺google個價出奇地硬淨

如題 明明都係科技股

估值平同埋佢都冇升太多

跌都跌apple先 平時10幾pe
炒到呢家20幾-30

個股價長年千幾一股 佢都唔預散戶玩